媽咪麵嘅威力。。

209.26 呢個價真係有d心動！！！！

Drop to zero

fucking crazy

佢最後俾人勸退左